【長康樓病人】封關此時 經已沒意思 傻娥很得意

封關此時 經已沒意思 傻娥很得意
由武肺決定誰 全家都入到QE擁有位置
當你下次要大便時 手機跌到落便池
情願你別來 找這癲喪女子
想起當時 蠢也沒法子 純情得可以
特首中只得佢沒有廁紙
原來就算有隔氣 不過暫時
疑似個案每日都改夠十次
一變四 四變十二 來到這禮拜更加放肆

何以 你染到武肺病毒入肺腎

拋個磚等高手出手
大家集思廣益下

原曲 十六號愛人

留名

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

快啲大大力去淋火水
入去rt + like + reply

封關此時 經已沒意思 傻娥很得意
由武肺決定誰 全家都入到QE擁有位置
當你下次要大便時 手機跌到落便池
情願你別來 找這癲喪女子

想起當時 蠢也沒法子 純情得可以
特首中只得佢沒有廁紙
原來就算有隔氣 不過暫時
疑似個案每日都改夠十次
一變四 四變十二 來到這禮拜更加放肆

何以 我變了你的16號愛人
隨便 碰上哪個她都比我更有趣吸引
偶爾我亦 願我是別人
能轉個化身共你再蜜運
我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過愛是無撼 才會受教訓

謙卑的人 只要做亞軍 仍然很興奮
誰知吞聲忍氣就變季軍
誰人話我會縱你勾搭別人
連跌倒四五六七都會默允
忍了你 你更薄倖
能叫我跌倒永不超生

何以 我變了你的16號愛人
隨便 碰上哪個她都比我更有趣吸引
偶爾我亦 願我是別人
能轉個化身共你再蜜運
我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過愛是無撼 才會受教訓

不想再競逐你的吻 我怕嬴了惹公憤
面對幾千個敵軍 終日查問
是誰幸運做你本週冠軍

何以 我變了你的16號愛人
隨便 碰上哪個她都比我更美更吸引
最怕以後 位置再下沉
完結了也好恨也再別恨

我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上過冠軍 現在份外深深不忿
你那熱唇 她吻我又吻
當你變了這樣隨便 誰個又要吻

巴打有咩idea

lm

難料 幾好
但後面好似唔押韻唔岩音

不想再每日撲口罩 我怕嬴了惹公憤
面對幾千個電話 終日查問
是誰幸運做到本週確診

何以，我變了你第萬六個病人

推

面對幾億個病君 終亦淪陷
是大陸人害我本週確診

廣州汕尾武漢深圳 個個來到免診金
面對幾億個病君 終亦淪陷
是大陸人害我本週確診！

唔錯